柯歷利因想賣C朗而被炒

基斯坦奴朗拿度最近不時被批評只顧自己擦數據，不理會祖雲達斯的成績，原來前任主帥柯歷利早已曾要求球會放棄球王。基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）於2018年夏天以1億歐元從皇家馬德里改投祖雲達斯，跟時任教練柯歷利（Massimiliano Allegri）合作。

意大利《共和報》爆料，柯歷利跟C朗合作了1季後，向會長艾尼利提議賣走這位葡萄牙球王，因為他阻礙了陣中年輕球員的上陣時間，減慢球隊的成長。

不過，艾尼利不同意柯歷利，之後更辭退了對方，引入當時剛離開車路士的沙利。可是，沙利同樣未能帶領斑馬兵團取得成功，今季換了毫無執教經驗的派路。

由於祖記今季戰績差勁，幾近確定未能成功衛冕，盛傳C朗將被賣走。意大利《米蘭體育報》指，C朗最近對於隊友表現不力十分不滿，包括中堅基亞連尼、翼鋒費達歷高基艾沙。

柯歷利

now啲譯名on99

呢位領隊咁勁，祖記真係on9

小花迷活狗入嚟未

佢一定好盡力教ball
All力嚟

基艾沙都嫌

安滴滴，干提d fd

點會嫌基艾沙
鳩up無極限

挑
未有c朗嗰陣時佢又用咗幾多後生
好似講到佢本身好重用後生仔咁

馬度迪
基迪拉

前排又話續約？

翼鋒 文素基治